自己仆街都唔知

擁有個陣講野無分寸
自己真係on9同仆街

冇撚得救

總係要失去之後先後悔反省..